{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "소두기리섬"
    },
    "text": "農林地域に位置する林野として指定されている地域です。この地域は自治体で開発計画がありません。施設は磯釣りができるものがあると言われています。領海基点無人島では該当しないと言われています。かつて住民は居住していませんし、今後住民が居住する可能性もありません。もし人が居住するなら住居目的ではなく非居住目的であると予想されます。歴史的価値はなく、周辺海域の利用状況もありません。この地域は沿岸管理地域計画（沿岸管理法）に基づいて管理されています。地形は構成岩質で、白亜紀の流紋岩および流紋岩質凝灰岩で構成されており、小さな菱形の島で構成されています。海岸は岩盤で構成されており、柱状節理が特徴的に発達しています。陸上動物は確認されておらず、海洋無脊椎動物は軟体動物6種と節足動物(甲殻類)7種の計13種が観察されました。また海藻類は緑藻類1種、褐藻類1種、紅藻類2種の計4種が観察されました。鳥類や昆虫は観察されておらず、植物もないことが知られています。ソドゥギリ島周辺海域は海岸景観優秀と評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の位置はどこですか？",
            "answer": "この地域は農林地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この地域には磯釣りができる施設があります。"
        },
        {
            "question": "この地域には住民が居住していますか？",
            "answer": "かつては住民が居住していませんし、今後も住民が居住する可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の歴史的な価値はありますか？",
            "answer": "この地域には歴史的な価値はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の海域はどのように利用されていますか？",
            "answer": "この地域周辺の海域は利用されていません。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのように管理されていますか？",
            "answer": "この地域は沿岸管理地域計画（沿岸管理法）に基づいて管理されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の地形はどうなっていますか？",
            "answer": "この地域の地形は構成岩質で、白亜紀の流紋岩および流紋岩質凝灰岩で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の海岸はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この地域の海岸は岩盤で構成されており、柱状節理が特徴的に発達しています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような生物が生息していますか？",
            "answer": "陸上動物は確認されておらず、海洋無脊椎動物は軟体動物6種と節足動物(甲殻類)7種の計13種が観察されました。海藻類は緑藻類1種、褐藻類1種、紅藻類2種の計4種が観察されました。鳥類や昆虫は観察されておらず、植物も存在しません。"
        },
        {
            "question": "この地域の海岸景観はどのように評価されていますか？",
            "answer": "この地域の海岸景観は優秀と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 412
    }
}